大型新屋苑唯一好處就係唔洗淋雨都去到商場同地鐵站

將軍澳堆樓打風真係唔洗怕濕身

不過要怕沉降

方便港奴打8號仲要搭狗鐵去返工？

飲吓茶行吓百佳得唔得？
不過就辛苦要返工嗰班

下，你以為呀，你睇下康城誠哥D樓，0係室內都會淋到雨

其實出出入入都用天橋係幾方便